[陰謀] 港共政府想打擊我地既 係呢D

P牌仔, 同意既就幫推

前言:
香港既示威者, 手中冇武器, 要打贏香港軍警政府, 只能夠用文攻。替黨鐵, 中資店裝修, 召喚神獸向廢老藍絲還拖這些手段, 只是很局部的勝利, 對大局, 坦白講沒太多幫助。

政府現在最想既就係拆左我地最強既兩張牌:

1. 美國佬既人權法案

2. 兩個議會的選舉

政府巴不得香港依家越亂越好, 甚至讓我地不停破壞, 目的是希望美國國會即使通過人權法案, 都不是大比數通過, 到時生殺權就係反覆無常的D. Trump度, 到時中共就可以用呢件事做籌碼, 我地4個月既努力就白費左

另外, 不停算級既暴力畫面會俾政府有機會停左11月個區選。今次區選好緊要, 你睇班獻世派咁驚就知今次佢地仆緊街。區議會有咩咁重要? 因為小圈子選舉入面有差唔多120票係黎自區議會! 區議會亦都影響出年立法會選舉。講真 如果美國佬靠唔住, 香港人都仲有兩會作最後保護。

我知好多前線都好嬲。講真, 我對黨鐵政府黑警都好憎, 但呢個時候係決戰階段, 政府其實好心急, 所以要步步小心行事。 自衛, 裝修, 火魔法呢D 我覺得大家要小心使用, 而且冇可能要咁和平的港豬一下子接受到。呢4個月, 雖然有不少人接受左勇武升級, 但仍有好多人未接受到, 仲要時間去消化。打個比喻, 一開頭食辣野, 食唔到大辣, 咪試左十小辣先 law. 當然 要不停用文宣同和理非做野。因為政治從來是爭取不同人的支持。

記得: 不分和勇 互為劍盾
願榮光歸香港

推

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推